光復武漢，時代革命，願榮光歸武漢

等肺炎完咗大家武漢市政府煲底食野味慶祝